"Maak dat een ogenblik vrij", zei meneer Jaggers, "en vraag het aan een ander."
Ik keek om me heen, maar er leek geen mogelijkheid meer te zijn om te ontsnappen het onderzoek: "Heb ik iets te ontvangen, mijnheer?"
Daarover, Mr Jaggers zei triomfantelijk: "Ik dacht dat we ernaar toe moesten gaan!"
en belde naar Wemmick om hem dat stuk papier te geven.
Wemmick verscheen, gaf hem in, en verdwenen.
